{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082056",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "세상의모든아침 광교점"
    },
    "text": "水原市霊通区に位置するアリウェイアラウンドライフ3階には「世界のすべての朝」を経験できるパノラミックビューを鑑賞できる空間がある。 広橋湖公園の美しい景色が一望できるここは、特別な時間を過ごせる場所として知られている。 ここでは「オールデイダイニング(All Day Dining)」という名前で多彩なブランチメニューを楽しむことができる。 毎日10時から15時30分まで営業しており、最後の注文は15時30分だ。 昼食は毎日17時から21時まで営業し、最後の注文は20時だ。 ここのメニューとしてはバゲットフレンチトースト、クリスピーチキン&ワッフル、トリュフブラックリゾット、キングプラウントマトリングイネ、ニューヨークストリップステーキなど多様な料理がある。 バゲットフレンチトーストは22,000ウォンで販売され、クリスピーチキン&ワッフルは24,000ウォン、トリュフブラックリゾットは27,000ウォン、キングプラウントマトリングイネは26,000ウォン、ニューヨークストリップステーキは44,000ウォンで販売される。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "アリウェイアラウンドライフ3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ここでは多彩なブランチメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝は10時から15時30分まで、昼食は17時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時までですか？",
            "answer": "朝は15時30分、昼食は20時まで最後の注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "バゲットフレンチトースト、クリスピーチキン&ワッフル、トリュフブラックリゾット、キングプラウントマトリングイネ、ニューヨークストリップステーキなど多様な料理があります。"
        },
        {
            "question": "バゲットフレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットフレンチトーストは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリスピーチキン&ワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリスピーチキン&ワッフルは24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリュフブラックリゾットの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリュフブラックリゾットは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キングプラウントマトリングイネの値段はいくらですか？",
            "answer": "キングプラウントマトリングイネは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークストリップステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークストリップステーキは44,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 397
    }
}